之前有單確診個案好神秘

住過邊間酒店唔講，但其他既就講

唔係就係鄧晞父母咩

四季

W hotel 同四季

根據香港衛生防護中心資料，鄧晞父母於1月22日乘坐國泰港龍航空KA853班機由武漢到香港，即日入住香港W酒店至1月28日，其後二人曾到訪香港麗思卡爾頓酒店及香港四季酒店，並從香港四季酒店乘坐救護車到瑪麗醫院及入院接受隔離治療。

佢地個女？

就係唔撚合作個兩條支那蟲